有無人覺得係香港買日本電器 好似俾狗撚咁L樣

依隻係香港TIGER最新的雙重壓力IH迷你電飯煲
賣緊HKD:5688

係日本依隻電飯煲唔好話係高級版 連中級版都未必算
我當你益自己人 賣舊貨清垃圾都算
屌你老母 日本賣31000JPY 你香港賣5600HKD 你撚狗阿?

象印仲衰 日本南部鐵器出到就來第三代 香港連第一代都無
香港最高級既電飯煲 係日本連中級都稱唔上
我好似番左石器時代咁 仲要貴到貴一貴 當正自己係寶咁

你話十幾年前 你日本仔係威係勢 咁樣做生意 我吹你唔漲
屌你老母 今日TOSHIBA俾美的收購 SHARP就來搞到破產 你地都仲係咁既心態做生意
點會成功

如果唔係覺得個變壓器真係又大舊 又麻煩 我真心一蚊都唔想俾香港堆代理賺

運費唔洗錢，香港倉租唔洗錢，代理唔洗賺，保養唔洗錢，宣傳唔洗錢。

Tiger係香港唔係代理嫁,係有分公司

我就係用緊嗰隻鞋盒咁大的火牛

燒柴煲飯

咁仲衰 分公司都做到咁Q離譜

有無覺得自己好傻仔 但我覺得買香港堆TIGER/象印電飯煲仲傻仔
TOSHIBA 相對有良心

唔係點呃你呢d崇日撚錢

香港有人唔祟日既咩?

我係日本買飯煲，本身都知要火牛.......
諗住係遊戲機嗰D大細點知去買一見到嗰下有後悔
但用耐左就食唔返其他煲煮的飯
用左都3,4年

日本嘢衰落唔係冇原因，都唔注重外國市場

跟住崇日撚仲可以打飛機，日本國內市場都夠玩啦冇人care香港市場呀

美國市場夠大啦，未聽過鬼佬嫌外國錢腥

呢個真，我個深藍老豆都指定電視冷氣雪櫃電飯煲要日本牌子

一句講晒 電壓唔同

可能淘寶淘個美的仲好過你個撚屌日系飯煲

衰落左啲咩
一樣成堆人仆過去掃貨, 去唔到就買水貨
唔通買支國泡國貨咩

重點係樓主最後自己好似甘心被撚買左
走住屌

所以日本經濟咪咁樣諗住淨係靠國內就得
點知國內後生個代青黃不接

支那狗都知自己啲野仆街, 走去掃日本貨
你連支那狗都不如

我都費事POST埋三菱 香港賣緊6000最頂級果隻 連壓力都無 搵撚買咩

日本有一億人口，仲要係高消費力既人群
日本本土都賣得哂，駛乜賣俾你哋班中國人
人哋出口俾你係恩賜咋

喂，大陸而家好多人買國貨喎，你唔見大陸人著李寧多過著nike咩？

美國都係用110v, 點睇

同意 想當年買東芝LCD電視，香港賣埋啲垃圾型號，仲要貴一貴
韓國就平你一截之餘仲要係拎晒啲最新技術岀嚟賣比你
不過連登仔聽到泡菜係唔係都即刻屌咗先

利申：LG用咗8年到依家都未壞想換4K

你用百老匯價同日本最平細鋪價比，梗係差好遠啦

小米電視性價比冇得輸

以前就係，依家嗰啲草食男個個放棄治療，唔使錢㗎啦

你有無聽過TOYOTA HONDA 厭美國市場錢腥 執Q曬D汽車廠 根本係自己不思進取 無心做

窮撚白痴咪買支國貨囉, 有錢少少都買外國野
made in china 同 made in japan, 唔使諗啦下話

所以狂奶共

Amazon 買囉 你要轉過個電頭同
無保養之嘛
有咩好嘈

飽肚黎講, 食屎性價比都無得輸
平時你去公廁開餐架

有無圖整嚟睇吓？

無得直接計架啦，人地又要賺，又要運費、又要方便人買等

btw 日本椰菜玉出賣68yen 香港賣廿幾蚊添啦

其他牌子唔通唔洗嘅
係日本牌子先特別食水深

巴打 你唔係以為架仔電器係DYSON通用火牛阿嗎?

其實都係市場模式黎啫
日貨好過其他貨你眾所週知
咁有人係香港會用高價買
代理 先夠膽set咁高價錢
而依加愈來愈多人識自己上網代購 或 集運 等等
咁代理個邊價錢唔吸引 自然少好多人買

我唔識POST相

依家有啲火牛都幾靚仔，仲有個stand，3000w一個拖兩件，咪當多左樣電器喺枱面

比狗撚

做代理？你俾嘅服務，人地本土都做緊個喎
但係你賣貴人一倍喎
如果要賣去香港就要貴一倍，咁抵你做代理嘅執晒粒啦
我下下水貨訂/托返黎再去鴨記買個2000W火牛返黎咩都推到啦

當年dyson v7 fluffy/absolute 賣到成7千幾8千
人地全地球嘅amazon,不論歐洲/美洲都賣緊平你一半，真係壞撚左買過部先同你打個和
香港dyson個保養做唔做到保養期內壞乜都一換一？壞乜都收錢就識
仲要聽做電器嘅朋友講香港代理俾壓力外國搞到有一輪所以外國amazon唔寄過黎香港，樣衰到
係宜家終於醒覺賣返平
宜家v11 absolute細舖行貨先賣緊4千幾，咁我地咪幫襯返你囉
點呀？良心發現呀？

買行貨，最多都係享受到你本中文說明書/同埋你所講嘅運費，倉租
保養？真係你仲夠膽拎出黎講
香港地嘅保養係全世界最閪架啦？
note7爆炸全球點收唔包香港你未聽過咩？
最後香港係慢人地幾個月先回收，仲要回收plan係中港台三地仲閪嗰個

我嗰個差不多10KG

其實日本電飯煲煮普通香米會唔會有分別
定一定要用日本米先食得出分別

好多年前賣8888

我屌你老母性價比都冇得輸

仲有果個吹奏中國電器 行撚開啦 屌你
今日美的 蘇泊爾 係電飯煲上面都係完全上唔到台面既

連知乎 微博果堆都係吹奏緊日本電飯煲 SONY電視阿
點解阿? 因為你中國做唔到阿嗎

所有煲飯的溫度 壓力改0.1度 都要用幾噸米去試 仲未計內膽 根本你中國就係做唔到

果個IH電磁爐技術 唔係因為專利過左二十年 你用都無得用添阿

你呢個係百老匯,問TIGER買貨再自己賣,又比人賺多左一重
去TIGER直營店,SOGO果D應該會平DD

無分別 我琴日先行完AEON SOGO 一鳩樣價

日本人對100V有崇拜級既信仰,
覺得低電壓 = 安全 (實際上只係觸電既時候比200V+無咁危險)
但低電壓有另外既危險性, 即係要高電流, 相對對電線, 插頭有要求

好啦, 咁佢崇拜100V衍生既問題就係
日本電器一定係100~110V 1500W以下
呢個係日本一般家居大制規格

佢唔會跳出呢個限制
唔會特登去為海外市場設計海外電壓規格既產品
就好似你話壽司師父點解淨係講日文, 咁人地唔肯去學英文都無計

Sharp賣台灣
toshiba家電賣支那
唔係衰退，唔通仲好威？

一定會好食左
但日本米同絲苗米係兩隻品種 籼米同粳米分別

佢地堆SETTING全部都係FOR日本米/中國東北米 所以絲苗米點煮都一定無日本米咁好食

呢個比喻真係一流

日本大型電器鋪係有本地製造既"國際板"嫁喎, 唔洗買火牛, 但你要問Sales叫佢帶你睇, 款冇咁多,但都算齊
個次買左個象印, 托撚死我, 番到香港見香港貴千幾蚊就GUR番哂

成班兒登仔井底之蛙

咁人地d嘢真係好你又吹佢唔漲喎
d嘢唔好都唔會令你想買然後發現香港無得賣啦

一樣都係咁既衰樣 一D分別都無

咁冇計，分分司要賺你你都係硬食
Tiger d電子野日本製要運過黎係會貴d

真係痴撚線 日本三菱玩緊10MM 炭內膽 香港家陣得3.5MM都算 仲要壓力都無

係咪痴左線 大陸有錢邊個唔買air jordan
窮咋大陸 唔鍾意外國嘢無人買就唔會係咁抄啦

講緊貨物質素, 唔係佢地公司點經營
啲野做到咁襟用, 咪搞到無錢賺囉
好似支那貨咁用一兩年就壞, 長賣長有

因為日本仔好衰，當佢比海外代理一樣野佢會收好多好貴嘅費用。

成班兒登仔又要屌日本又要爭住用人地啲產品
同微博啲抵制日貨憤青有咩分別

大陸窮？屌你大陸村姑都有米過你班連登仔呀，井底之蛙

最好平手走，商家佬都係打個和

所以淘寶國貨係大勢所趨

屌 嬲嬲地 我睇下個變壓器幾大先 有無介紹

翻支那啦 咁撚鍾意用小米 支那狗學人上連登

香港不嬲都係水魚
狗屎垃圾都會有人用高價買

日本好嘢淨係益自己嘛 內銷唔出口
家電到車都係咁

大陸只係好少部份人好有錢
大陸村姑？笑左 知唔知農民工搵幾錢個月？
農民工出城打工已經講緊好過做農民
你自己計有幾多窮人

因為英國220V

香港駛乜抵制日本野？

我又係喺日本托咗個飯煲回港先發現要大火牛，去鴨記托火牛重到仆街，用咗幾年使用上完全無問題 。
嘅然有隻大牛，黎緊換飯煲又可以冧下日本水貨。

咁有啲人天生分唔到好壞 都係好事黎 慳好多 體諒下

佢係咪去錯地方???

車唔係 就算台灣代理堆日本車都唔係雙田雙氣袋
係香港代理特別閪 咁無既 人地賣D咩俾你 你都食
咁我都唔整個八氣袋俾你啦

但你吹佢唔漲 雙田又真係點渣都唔會壞

除咗香港，大陸都係220v. 廠出貨除咗出俾你，仲要出俾大陸仔

咁人地幾貴都買。你厭貴咪用cheap嘢囉

連登屌日本？我係咪去左平行時空
定係你去左咩支那論壇呀

IH功能用唔到變壓器
不過吸濕機可以

其實呢啲幾千銀嘅電飯煲有咩分別
我用緊個8百幾嘅都無問題

巴打等switch等到傻咗

支那狗又想帶風向

火牛幾大？ 有冇相睇下

做咩跟蹤我

識個電器廠佬，做電飯煲係人都識，但煲得好味就好大學問，好似話同個內膽加壓力有關，小米都交過學費

Lm

有競爭先有減價 g持網購

我屌 原來中國D款仲新過香港

咁啱見到啫 邊個叫你成日叫春搞到認得你個名

記得秋葉原有220V 電器賣，重可以退稅

香港野食真心貴
要不是中央抬高價錢

我嗰隻約3，4年前ssp買，鞋盒咁大，都有成10kg重。

唔知宜家新嘅會唔會細返d

係時候要開新ID 好危險

睇下上兩頁啲comment啦柒頭 平行時空

Sony電視價錢都好似世界第一

可惜香港電壓同日本唔同

成班又要買又要屌
同啲抵日貨支那仔有咩分別

我意思係，美國佬都係用110v, 點解佢啲product 可以出到國際？

再者，換個transformer 有幾難，effort有幾大？是但搵個ee 學生都識改

個重點唔係因為日本人用100v 而搞到咁，而係佢哋封閉主義

但真心講句
日本電飯煲煲出嚟係唔同啲

電壓

當然啦 唔係我唔會屌曬鬼都去馬
正宗走住來屌

所以香港買咪雙重承擔囉

好波其實勁多行業香港好多代理都好撚仆街
講中曬所有人心聲

其實只要你肯浸米 加醋
煮完又打鬆又濕布焗
最後攤岀黎放涼
一樣可以好好食
貴飯煲係幫你慳左一個鐘時間同功夫姐

越口講愛國既藍絲小粉紅其實越崇日崇美

所以我去日本買最新model再買變壓器，雖然隻變壓器牛龜咁大

到底有幾大 有無圖睇下

好似就係貴係e樣嘢，係日本買返黎駁火牛用唔夠穩定
要為hk market要reroute入面d零件，但我都覺得係貴左

乜依家唔係大部份電器都已經係可以100-220v input架咩,加個2腳轉3腳轉插就得

早排日亞電飯煲減價諗住買返個 研究過見到火牛d size放棄左我諗應該無乜點進步 話晒唔係d咩常用商品？

話日本嘢衰落就係屌日本
支那人真係一句唔好都唔講得，話支那一句唔好就係屌支那

香港買咩電器都係比人當狗撚

我諗當地買會平d

國際版佢賣貴勁多，又冇保養
不過買返本地加變壓器好過

我諗好多巴打都有同一個問題
如果真係要買變壓器 間屋會唔會短路/過熱著火 舊野幾大 幾銀左右
有無人熟可以答下

半個ps4 pro咁上下

咁其實係可以接受既

睇返你自己件電器最大功率係約多W
再去鴨就買返個大過呢個數嘅火牛就得
如果W數大，就直插牆身，唔好插拖板
如果用多過一件，計過數總之唔好打爆個火牛嘅W數就得

利申： 細電degree

睇返你自己件電器最大功率係幾多W
再去鴨記買返個大過呢個數嘅火牛就得
如果W數大，就直插牆身，唔好插拖板
如果用多過一件，計過數總之唔好打爆個火牛嘅W數就得

通常都係半句鞋盒咁上下size
重...有朋友做過大陸火牛廠話改駛太輕d人會覺得件野唔得，所以有d會特登加舊鐵落去加重

屌佢老味 唔止電器
日本廚具 香港d代理全部Double價
上Amazon買 9成都送 送到你屋企
香港d鋪 執7哂佢算啦

我一出嚟住就係用TIGER, 無乜煮開嘢, 覺得無乜特別.
之後去人地屋企食, 發覺真係自己個TIGER好食好撚柒多.

屋企有蒸局爐, 屎忽痕貪方便用嚟蒸吓飯
食落真係差幾皮.

日本米可能我無食過貴嘢, 覺得用TIGER煮日本米麻麻地啱我
都係食返泰國米一流

如果唔買中國野 仲有無咩選擇 Schindler 楓葉牌果堆有無出

已經搵到 但個個都話好Q重

樓主你咁講，喺香港買乜進口嘢，都係被狗撚架喇喎。

大陸有錢無錢果堆你見過未？

其實用econ角度去睇
樓主又要屌又肯科水買，即係買行貨既成本係低過你買日本水貨，咁有咩問題？

係好q重 但火牛就係咁
枱機隻牛都係重啦
鴨記買完gogovan 翻屋企

基本上都係呢d,硬食啦，友和都係觀塘apm後面/長沙灣站啫，有地鐵站喺隔離仲想點？

床褥傢俬唔止兩倍

香港個價 夠我係澳洲運兩條床褥番來

原來台灣用110v 冷氣220v 但用同一個供電系統就用到，香港可唔可以係屋企整幾個110v插蘇？

依D咁專業問題 你要問讀EE果堆喎

之前係鴨記搵過，都係同你條link入面同一款

lm

仲有，最好預鬆W數，例如件電器行1000W，就買1200-1500W火牛

火牛輕你先驚

佢哋所謂嘅國際版,以Panasonic為例根本就係而家香港賣緊嗰啲made in japan model最多加啲櫻花圖案,但價錢貴過香港行貨

買完個日本製飯煲，再要去買返個支製火牛，我就唔會咁玩自己

無知求救
係咪一隻牛只可以同時用一款電器，有冇啲一拖幾？
如果雪櫃飯煲風筒都用日本local model咪要兩三隻牛先夠用

你一隻牛都可以 重點係要計好W數 好似你砌機一樣

貴都唔緊要，d款慢出面幾年真係當你傻
都唔知係咪HK代理特登幫廠散舊貨

安全起見就一對一啦
你呢幾件野都大食...
雪櫃就話長開啫，飯煲同風筒可以輪住用

其實日本仔不嬲都唔出口最top既products

呢d錢扺佢賺,你試吓搞一團代購，買貨搵返過嚟，我可以話俾你聽，俾啲香港人煩都煩死,我可以話俾你聽，你齋貨架同運費跟成本咁出價嘅話,已經會比行貨貴，但啲人都只會問你仲有冇得平啲，然後又拖鳩你波，佢博你返咗貨賣唔去平俾佢, 10個有九個香港人係咁心態.但係喺街買貴到媽都唔認得就好地地，所以話啲人捱貴貨係抵死嘅，你亦都唔好抱着心態去幫，冇撚得幫

上文打錯字
呢d錢扺佢賺,你試吓搞一團代購，買貨搵返過嚟，我可以話俾你聽，俾啲香港人煩都煩死,我可以話俾你聽，你齋貨價同運費跟成本咁出價嘅話,已經會比行貨平，但啲人都只會問你仲有冇得平啲，然後又拖鳩你波，佢博你返咗貨賣唔去平俾佢, 10個有九個香港人係咁心態.但係喺街買貴到媽都唔認得就好地地，所以話啲人捱貴貨係抵死嘅，你亦都唔好抱着心態去幫，冇撚得幫

依部好似都幾好 75000JPY+6000JPY(SHIPPING)+600HKD火牛

6300HKD左右埋單

但已然係全日本最頂級

香港d飯煲款真係好舊，
可能仲賣緊d 2014年款。

但係我個次買電飯煲平過香港買

款色一樣, 但型號同香港係唔同 (香港個promoter話日本有自己一個型號但功能上基本係一樣)

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

咁只係香港消費者心態仆街
apple喺大中華地區都俾呢班鑽漏洞嘅仆街玩到宜家冇得退貨啦
班人渣日日拎有保養壞機黎換翻新機拎零件
但係唔代表香港行貨apple products要貴外地一倍喎

呢個世界咩人都有
日本就冇西客咩？
你傾個代理返黎，唔通你拎貨會係人地個零售價咩？
宜家係講緊你個零售價貴過人地個零售價一倍喎

好似我頭先講dyson咁
如果我日森返黎講緊53500 yen (約$3900hkd) +運費

咁我覺得香港$4500左右有現貨即托走好似好d喎

你識計人地都識計
大家都咁計就不如大家都去日本托返黎就算
又要斤斤計較又唔識又要平嘅咪炸撚死算柒數囉

尤其我自己搬左出黎住之後，我成日都覺得讀理科嘅好處就係呢度

運費其實一D都唔貴.
人地係一櫃櫃運過黎,
幾千萬貨運費連兩邊雜費都幾萬蚊到
香港貴貴在租, 唔係咩叫地產霸權
倉租貴, 鋪租貴, 寫字樓租又貴
100YEN店黎到香港都可以變左12蚊店(170YEN)

最抵死係琴日個SALES同我講 佢地賣緊果款係日本NO1
我問番佢幾多年前 四年前定五年前

你可以直接 同廠商買 而唔係同日本嘅代理買

其實佢講嘅國際版根本就同賣去香港同一條line,不過可能佢目標係強國人咪喺外觀整靚少少
好似依部咁

佢賣咁貴都算,人哋本土已經有nanoe x重要有木紋版又wifi.....都係賣63000 yen

其實日本家電最做到同步都係得sony賣嗰啲全球型號,其實佢哋可以學下dyson咁幾個型號統一賣全球,相信韓國強國家電可以收皮

呢樣野講左幾十年
如果佢學下dyson,apple咁
唔好分咁多細微型號同埋將top class野賣出國？
韓泡根本就唔會有任何機會跑得出

220v 轉 110v 仲要俾電飯煲都唔會細得去邊

佢講個啲村姑係廣州一線城市，佢地大把賠償金梗係有錢

香港咁細市場。

賺錢緊係要賺盡

嫌貴咪買其他牌子囉

幫大老闆計成本真係onlun9
咁計iphone 起深圳東莞買係咪應該平返幾千?

e個真 佢地認為自己人先識欣賞

英式插只能出貨比香港/新加坡/馬拉
三個地方加埋嘅貴價飯煲demand
個量都唔知夠唔夠人哋開條生產線比你
所以寧願求穩定
好似P記SRND10/18，賣咗20年都未轉款

其實高價飯煲係冇邊個牌子做得好 永遠慢幾拍 又唔抵

早十幾年前泡菜野的確仲係麻麻哋

電視依家一係Sony一係Samsung

投資開發貴價貨，好易收唔返成本。

想問下單向同雙向火牛有咩分別

P記電飯煲呢？好似係香港都係得ih